比唔比多次機會

第一次開post
因為而家抗爭去到樽頸位
身邊太多人好氣餒
我地已經失去咗太多人
自稱和理非又細膽嘅我
明白唔係每一次抗爭都參與到
如果試多一次和平二百萬人遊行
大家會唔會比多次機會政府

從來政治都唔會有第二次機會，你睇下姐姐

比機會政府？

如果再唔回應就全面升級

完左區議會 下星期可以試下

其實一直都比緊機會政府 係政府根本冇比過機會我地

死咗咁多人點計?

依家係政府唔俾機會你遊行喎

冇可能大遊行
一開波就放 TG 同拉人

冇人唔計佢地
我地都要有方法幫佢地平反報仇

其實我都諗到呢一步
不反對通知書又係一個問題

批比你咪又係秒出藍旗
港共唔會再比百萬人上街呢啲畫面重現

拉